估下明日QQ開市，收市價？

開市 ： 312
收市 ： 316

開市270
收市240

實穿300啦

370
430

2蚊

開市300
收市286

開唔到市，牌已停

開市278
收市250

305收市
穿過300

再咁跌法，好多人要跌樓

如果係咁全香港人都要跳

有私樓洗撚跳，就算跌到0都大把財技玩。
公屋就......

唔係掛

開市315
收市322

好彩MPF無港股

我都應該無

O 323 C 320

Open 314.5
Close 323

公屋緊加唔洗跳啦

大家都好樂觀

X2

開市 ： 250
收市 ： 230

除牌私有化

開市300
收市0

應該冇收市, 中間趺停

穿300又應該唔會 但10-15蚊應該走唔甩 1點後大戶可能又會掃番上320-325

收市368.3
利申 手持大量qq put

開32O
收303

我都係咁睇

低處未算低

勁價時段都會穿300
930開始百佳油魚式頼屎

過夜熊個班應該聽日請定假數錢

聽日黑色暴雨休市

跌到0
700執笠
微信無人用
唔再出game比你地玩
出左既game全部停哂
無收入 無片睇 無qq雲 無廣告

跌撚到停牌

今晚訓著都笑醒

明天股災

沈大師發威！騰訊（700）今日公佈業績，差於市場預期，訊匯證券行政總裁沈振盈表示，短線會博反彈，如果明日見320元會Call，但料今年底見300元。

聖喻已下, 有貨嘅清自己睇路

無股一身輕，諗起前排仲貼市玩都幾撚顛

聽日開市就要打靶

大師

300蚊血肉長城

一秒打爆

如果一早放哂啲股
趁低吸納
再買熊
fat到

如果
我知就直接mark 6 啦

如果聽日連QQ都守唔住300
成個股巿可以宣佈玩完
所有股票要不問價走

一早講咗700只值30蚊

合理

adr 315

LP 左，跌5%我就回本有突
坐320望300

本身都唔值200，仲要唔比賣game 佢仲有咩業務搵到錢

開市：304 收市：310

如果
如果我sure 今日drop 400點

我借財仔訓身大期put la

401

300

開: 314
收: 322

Opening $301
Closing $280
勁假 $260

如果................

mark six is better

開市325
收市310

開：331
收：328
收市勁假：0

永久停牌

312

急彈，升到你唔信

開市333
收市310

2382翻版

死好多人

開312
收314

勁假290
開市318
收市299

318 啦
即穿27000

未來撚都唔知？